有冇人同我一樣見到AJAX出局好唔開心

有冇人同我一樣見到AJAX出局好唔開心,
見到一班後生仔努力左咁多場
離入歐聯決賽就係差個幾秒
比人絕殺個下 所有人都絕望
因為知道再冇機會報仇 大家下年就要各散東西
利申唔係jax球迷亦唔係反熱分子
只係諗起以前學界最後一年知道輸波再冇仇報覺得感觸

踢撚左90+45 分鐘，可以贏到3:0
但最後個45 分鐘可以比人追番晒，抵死啦
好多golden chance ，但見贏緊，唔認真射

冇

下半場真係踢得差
但佢地走到咁遠真係冇咩人會估到

要俾d教訓班on9仔嘅

不過足球一向莊家話事嘅
有咩人仲覺得有真足球呀

我覺得有小小劇本收錢成份。2隊波上下半場，好似唔同人踢咁

少少無運 個22球球都差少少
又經驗少唔識拖時間

要睇清楚係唔識拖定無得拖

捉晒屋企人啦

鳩換人 好多隊証明左死守好危險

呢位師兄講得好岩

我覺得呢場唔似收錢
反而明顯見到下半場成隊JAX縮到後哂諗住守
結果同下體會 疤既下場一樣
久守必失

下半場成隊謝晒

輸錢就話人地假波

熱刺唔努力？

真係輸經驗 始終太後生

係心酸，希望呢個教訓令佢地成長啦

屌你死熱狗

利申：利迷

尋日疤果場似唔似收錢？
15分鐘疤有個位拎波唔射
係咪驚入左沒得見番屋企人
後面比人入果D波幾膠就唔講啦

而家啲波真係越黎越假，上下半場好似唔同人咁款

係啦係啦 夜啦瞓啦

冇冠軍乜都係假唔會有人記得你架 第二球自已派膠

Yes專登撞幾次柱迫真啲

輸運

連登冇人信有假波架莊家每年贊助幾多錢比啲球會個莊要你輸，你敢贏？

夜晚同朝早都唔識分？
天光啦柒頭

輸錢就賴假波
尋晚疤果場就古惑啦
呢場踢到命都唔要咁 球球中柱仲撚過入
輸經驗同運 比人咁快追兩球 唔好話佢地 你都亂啦

仲難撚過入*

Sorry

個龍大腳踢個波出界
再搵條二打六扮抽筋都唔識
憑乜入決賽？

-6 足球
殺唔到賤種隊但係Ajax真係好有料

老羞成怒

不過正常，真係多人信有假波嘅，啲閪波仲邊有人睇，啲莊都可以摺埋返歸食屎

其實莊家就話唔到事嘅，佢只係比你嘅資訊多姐，最多咪收埋球證，你估佢真係有咁大威力叫得到成隊波輸咩，用下腦啦醒目仔

熱狗咪又係講到今年衝唔到下季星散 打和啦

真係好慘
同埋佢地幾個主力下季都應該離隊
由一開到冇人睇好 當佢地上上籤
到打贏皇馬祖記
好多人出黎吹奏佢地既踢法
開始覺得佢地有權拎冠
咁樣比人絕殺出局

今次輸完 呢隊波短期內應該都冇下次機會(起碼唔會原班人馬)
好似踢完中學學界有d人要畢業咁
永遠冇得一齊完夢

唔係唔信有假波 但唔係乜柒都假波

用下腦啦 要造波都唔係造個95:01嘅柱邊波啦

莊家每年科咁多水出黎Sponsor,收哂風啦，後面咁多精算師盤手心理學家，佢地會唔知場波咩結果?係你班球迷係度High 緊個陣，其實個大方向人地一早就計好哂

聽日要考試，但心情未平伏訓唔到

我見過啲東歐波，85分鐘0:0仲開緊2.5大細嘅盤口，水位得唔知1.3定1.4,結果87,91,94入三球

如果假波都咁戲劇性
我唔介意場場都睇假波

我信有假波，不過邊場假你唔會知，同埋一定唔係呢場

我冇話呢場係不過我意思係咁戲劇性嘅野，偶然發生就話姐，今年歐聯淘汰賽啲反Cup 多到琴晚利物浦，今晚熱刺

熱刺嚟嚟去去咪又係傳艾歷臣走
孫興慜冇傳聞 阿里又冇人想要咁
哈利卡尼標價成150m 真係on9先買

阿積士講緊係迪莊firm咗走
迪歷特俾n隊追緊 仲要80m有找
薛耶治又有buyout clause

佢地似利馬 文迪 施華 巴卡約高嗰屆摩納哥
踢次等聯賽 50m左右身價
衝完歐聯就一定星散 去哂四大聯賽

荷甲踢一場波價錢同4大聯賽跟本無得比

明明沉日有巴塞教科書式都唔學 抵你ajax出局

用手攔你傳波
爭緊位掂一掂即刻訓低掩面
搵條友辣慶對面

識咁玩點會比熱狗絕殺到

因為後生，佢哋有活力連斬蝗蛆
都係因為後生，就輸俾絕殺

對熱狗first leg
下半場阿積士其實都係踢得好亂
兩場都係咁，真係要搵人分析下

收皮啦忽然球迷

你講尻晒啦

成日話人假波
大莊咁多個
一間話要主贏 一間話客 一間要和波
咁場波仲可以點踢？
係認有假波 點唔會係大賽
D3,4線就有既

我成日話覺得有莊，點解釋李斯特城贏英超

其實利同疤第一場55波，你有冇睇到？

係心酸，希望呢個教訓令佢地成長啦

屌你死猁狗

利申：疤迷

去到補時仲走去攻

係，歐洲足協欠左佢地

各散東西就必定架啦
由細青年軍開始夾，無十年都五六年，就係為今年

係有莊，但莊都可以輸咁解

自己隊波廢就屌人地 西甲真係冇人材

恭喜車仔同阿記歐霸晉級決賽
利申：曼粉

唔識拖時間比人反cup = 假波
拖時間扮老抽 = 真波?

價值觀唔同晒

我覺得
呢隊波入到四強已經算幸運
亦反映一眾列強實力有所下降
Ajax 個防守無論係球員分佈，企位，補位同移動
其實都係好有問題
個問題係牽涉埋中場球員嘅企位
呢個問題亦已經喺荷蘭聯賽球隊裡面發生咗好多年
就算持續地可以出產到好多優秀球員
但係荷蘭球隊咁多年嚟都攞唔到歐聯冠軍
要根本解決呢個問題
係需要將之前嗰套戰術陣法完全捨棄
重新搵過套優秀嘅戰術陣法

呢個真美斯有幾球特登唔射，點解唔信有假波？

有無諗過 熱刺果班本來都係後生仔
前兩三年 仲爭緊英超

屌你老媽死全家啦，熱刺無努力？

對，ziyech呢D垃圾要教訓下

有點可惜

你老母，場場波都有人出局嫁啦

心態問題 對上兩round尾場都係作客

有破斧心態

今場就尾場主回合加嬴緊3粒 無左果個必死既心態

幾多錢先買到歐聯爭入決賽要人輸？

忽然球迷
根本兩隊波邊個入決賽都唔會唔開心
除非你輸好多

美欺唔會打假波

機會大咪賠率低，總會有人見冷果邊賠得多而買，根本唔使打假，食個差價都夠做

歐聯同一段細賽事都可以一概而論 就知on9啦
投注額 投注量 差幾遠

全球頂級
要做唔難

我就係唔鍾意熱刺
唔鍾意佢地打人當食菜
我就係想睇到一隊注定係曇花一現既波入到決賽去圓夢
依家佢地最後功虧一簣 我好傷心
就係咁簡單
唔好咩都講去賭果度好無

個樣好串下

成功統計到幾多刺球迷

你老母，日日都有人死啦，咁講句可惜唔得呀？

個龍第二球 on 9 到

果球唔係關舒安事咩
ona想擸實個波 點知比自己友即係舒安彈走左
一失完果球教練即刻換走佢

舒安擺到明想清波喇
係Ona 衝埋去 搶波

兩個有誤會啦
果下龍門拎得返可以完全清左呢次攻勢
其實唔係壞事
只係溝通錯左
以事論事
因為最後三十秒我就係勁屌呢個龍

冇垃圾抵出局

打人個到明
但圓夢係咩講法
熱刺班人冇夢咩

定係因為人地係underdog炸

好撚有學界弱旅踢到去四強因唔夠經驗輸波feel
我諗唔會有人忘記今年ajax,既青春風暴

大莊駛撚同你收買場波打假咩

佢地最驚係你班賭仔唔賭啊，根本就穩賺

收聲啦看透撚

下場冠軍戰變返做英超有乜好睇

啲人好撚on9 你話聯賽假波都有機會姐
用下個閪腦諗下都知啦
歐聯呢啲盃賽 邊有可能比你買撚起晒咁多對有能力爭冠既球隊呀？
球員隨時因為歐聯幾場比賽表現升價
獎金呢？同埋好多拎冠軍之後既背後商業利益根本無可估量
你話要買起晒咁多隊有能力爭標既球隊呀？
唔太合乎常理

唔係話無假波呀
但呢d賽事，呢d球隊一定無呀
屌你成日話莊家莊家
莊家使撚出錢比人打假波咩
你估買波真係1賠1咩
抽幾個巴仙水都夠發達啦

想睇阿積士多過熱刺

熱狗mma返英超慢慢打啦

巴打講得岩

唔夠班就唔夠班la
臨完場都唔死守正傻西

睇野睇埋前面果度好無呀
曇花一現呀
呢隊波下季實比人拆骨 仲點圓夢？

熱刺可以有夢 但就算最後圓唔到 佢地有錢 仲可能有未來 下季再嚟過
但今日呢隊喊住離開既Ajax就注定會碎片化 唔會再有好似熱刺佢地既機會

呢樣就係豪門足球興起對呢啲青春班既殘酷 論成個追夢圓夢或者夢碎既價值
熱刺既夢一定比唔上ajax

咪話撚左唔係兩隊既球迷
琴日買角大真係贏到笑
如果你冇打過或者踢過學界係唔會明
一隊波夾足6年 從F1 F2分組賽出局
從冇人識得既學校
冇個人技術特別出眾既隊友
慢慢走到八強四強
每一年都愈走愈遠
F6知道係大家最後一次機會
但最後都係差少少入到決賽
如果你冇類似經歷可能真係唔會明